[4月新番]我的英雄學院 2期 第3話

＜スタッフ＞

原作・ストーリー原案：堀越耕平（集英社「週刊少年ジャンプ」連載中）／監督：長崎健司／シリーズ構成・脚本：黒田洋介／キャラクターデザイン・総作画監督：馬越嘉彦／音楽：林ゆうき／アニメーション制作：ボンズ

＜キャスト＞

緑谷出久：山下大輝／オールマイト：三宅健太／爆豪勝己：岡本信彦／麗日お茶子：佐倉綾音／飯田天哉：石川界人／轟焦凍：梶裕貴／蛙吹梅雨：悠木碧／峰田実：広橋涼／切島鋭児郎：増田俊樹／八百万百：井上麻里奈／常闇踏陰：細谷佳正／上鳴電気：畠中祐／相澤消太：諏訪部順一／死柄木弔：内山昂輝

圖透

列表
生肉

線上中文

官方網站：

PV3(OP)

PV2

PV1

留名

有熟肉未？

而家d字幕組真係慢左好多
早2年睇
12點出生肉
最遲4,5點就有熟肉

啱啱追番第一季
真係好熱血好正

台主早開PO姐...

依舊咁正！

感覺上冰火佬好屈機

佢老豆為左贏Almight特登培育出黎既個性

勁到、受歡迎到要cut戲份

焦凍bb

唔好劇透

18禁老師對波識彈

八百萬

求熟肉

線上中文

咪有

Thx

其實爆豪大可以一路爆過去唔理轟

你最尾其實見到佢手痛

認真，動畫好睇過漫畫
表演力完全兩回事

你估好似你咁冇負作用咩
互相抵消

唔好J我老婆THX

點解有兩個透明人 另外果個男人黎？

上集中村豐畫分鏡

ok

呢套既動畫真係整到好高質，明明睇過漫畫都睇到好緊張

其實所有人能力都有副作用
轟唔可以長期只用冰or火，會體溫失衡過冷或者過熱
而爆豪不斷用爆炸既話係會好大負擔
作者話所有個性都係人體器官既一種，就同手腳一樣，會有體力用完/過度使用既情況

你畀個 我把托啊？
我咪話轟焦凍個負作用係可以透過自身嘅冰同炎達成溫度上嘅「互相抵消」囉

我個膠冇負面意思
咁你話佢冇副作用丫嘛

單一個性嚟睇算係有副作用
但一個人既個性嚟講係完美

冇錯

話說好耐都未試過個24分鐘過得咁快啦
呢季OP ED 劇情全部都好正

好好睇呀今集！綠谷好勁！
但係仲以為會用返上一季果個熱血配樂。

峰田果度好好笑

you say run真係好撚正
正到有埋個you say run goes with everything 既trend

可能係新鮮感問題，我覺得呢集漫畫畀我個感覺熱血激情啲。
同埋唔知點解覺得第二季啲節奏好奇怪，我唔係好投入得嚟，雖然動作場面幾好睇就係。

咁個老師個能力有咩副作用

相澤?
佢既個性係要用對眼黎消除，姐係一貶眼人地就可以用返個性
同埋佢本身有乾眼症第一季USJ個陣都講過佢唔擅長長時間群體戰（雖然都打左好耐）
加上佢USJ篇受既傷有後遺症，唔可以長期使用
有啲1999唔知你明唔明

唔一定每個個性都有缺點
只係屈機果d
作者會寫番d位等佢無咁屈姐
好似相澤咁
佢寫有乾眼已經算係缺點

yes

all for one有乜缺點

一開頭得到all for one會有肉體承受唔到既問題
同埋會有用完既一日

理論上唔會用完，除非你畀左人

動畫post唔傾依d
不過人地話晒大boss
梗係要屈嫁wor

傳承之後會慢慢消失

撈亂左添

傳承係one for all
all for one唔係好覺有缺點仲要捱到one for all傳到第9代

勉強要講缺點既話就係冇得傳承

Sorry睇錯左

八百萬能力個缺點係食極唔肥

唔係要讀好多書咩
如果唔係佢乜都整唔到

可能長期唔眨眼所以有乾眼症

好似連原材料 過程 原理 都要識?

係佢既個性係靠佢吸收大量知識黎活用
同埋好似係將自己脂肪轉換成其他無機物

要露體

係佢本身乾眼症
跟住被班同學笑佢哂左個個性

係因為有乾眼症所以唔可以長期唔眨眼

一想起八百萬 每次"特殊召喚"都要消唔知幾多錢就興奮

鍊金術

轟個能力真係無得輸

其實爆豪都飛得幾慢
同轟開冰路跑一樣速度

出唔夠汗...

不過,持久戰要瘋狂合成 咪仆街

暫時唔見佢有持久力既問題，不過理論上係
不過應該冇其他同學eg上鳴智障咁快冇貨

其實好廢
合野又知知佢點合
合D難合既又要時間

大型團戰好有用喎
小梅雨又係無缺點

所以唔適合即時戰鬥，應該做後援
梅雨唯一缺點應該係佢對火既抗性低，唔可以長期係乾燥環境
同埋佢會食蟲

梅魚都唔勁
唔洗作者寫缺點去做平衡

攻擊力唔夠都係適合救援既英雄

佢自己都講過係向呢條路線

姐係佢老豆特登搵條冰女做老婆？
另外動畫都未見過冰火佬用火

係
個性婚姻
呢季如果做到英雄殺手就見到佢用火

漫畫暫時都係用過一次咁大把 （好似係

咁佢老豆老母係冇感情基礎 直接結婚？

要據透？

咁算 慢慢睇動畫

想知今季會唔會講到佢控制到one for all

至少做到英雄殺手

漫畫都有排啦
何況動畫

要去到實習個陣先開始學識

無追漫畫😂

兩集都仲畫得幾熱血 唔錯

究竟畫到幾時先去到成為最強英雄
會唔會變左下一套火影

唔好好似兼一腰斬就夠

兼一永遠都係做弟子

其實呢套有機會，有好多位置都有既視感
例如而家體育賽，勁有當年中忍考試嘅感覺，只不過將敵人來襲（大蛇丸）搬咗前面訓練個場
仲有出久同爆豪個關係對應翻鳴門同佐助
焦凍對應翻寧次
Btw以上純粹FF覺得似

兼一最後係做左達人既
不過乜都無畫出嚟
八煌斷罪刃之後啲劇情飛到呢

無線都播我英，逢星期六11點半

爆豪似比達多D

佐助同鳴門係相愛相殺，爆豪同綠谷既關係似欺凌多啲

我覺得出久同爆豪、轟同埋死柄木都好有關係
爆豪係青梅竹馬
轟係安德魯（Almight競爭對手）個仔
死柄木係All for one弟子
如果肯比死柄木呢個角色繼續成長
我諗到後期佢既戲份應該大過爆豪同轟

其實轟既戲份係漫畫愈黎愈少
爆豪就冇乜點變
相反死柄木的確出場多左，而且可以見到佢有成長
作者應該係想將死柄木設定成綠谷宿敵，會同步成長
老實講死柄木個能力都幾屈隻手掂下就會碎

講漫畫唔好係動畫POST講喇...

烏鴉嘴果個仲屈

唔好意思

我有睇 不過驚有D無睇既比人劇透姐
雖然個POST都無人

呢類POST最方便，一個漫一個動，有咩劇透想講咪去漫畫POST度講，
反正漫畫POST果邊都冇人！